英文點樣保3

今日就考英文真係好驚
有冇啲臨場tips

我都想知 平時英文底差 唯一講係好

下年就會有

都唔知點算好

Use dor d english re post

補
補埋中文

Urgent ah dai lo